[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zi-O 12 , 快盜vs警察 41

幪面超人 Zi-O 第十二話

快盜戰隊魯邦連者 VS 警察戰隊巡邏連者 第四十一話

EveryTime~

下星期世界的破壞者降臨

睇得清楚有18個平成拉打logo

今次阿視個look
驟眼睇以為入左team baron

Form ride hazard

普通kamen ride build啫
ride card d拉打眼會發光所以誤導左

亞視咁快出黎

DCD冇自己一篇
但搶哂MK尊風頭

希望玩足成個12月

屌玩到完場啦

殺左時王做主角得唔得

另外，士不只在第13、14話的Ghost篇登場，第15話以後也會登場。

士出場講道理個陣有冇得用返個首bgm

想睇佢變神主牌
要點樣掛哂所有卡上去

丁死人

真主角

真唔真

Facebook d拉打page睇到

連橙神都消失

路人真case

我係路過既拉打，世界既破壞者

Zio世界嘅破壞者

戰隊下集要合作

好奇聽到佢煲世界既破壞者之後
Geiz會選擇打柒zio定dcd先

對付幹部

點解唔搵埋夏海同雄介

那個，下回明明是Ghost篇，
但比起尊，Decade的搜尋趨勢更高⋯⋯
也沒有辦法，
但想說一句
哦囉呢DEC⋯⋯

鬼叫你個角色冇魅力

有無巴打有平成同新平成既rider op合集??

哦囉呢DEC

係型既

想問下be the one係未播左戰隊先？
第一次睇戲會想遲到

係
悶到仆街
個個都係度等睇拉打

一拳打開偽主角

屌打死埋佢做豬角啦

佢打好似係Geiz

係 ghost armor 先係尻王

Zio 2拉咋

Btw rider watch連神橙都影響到

個演員真係好撚慘
Mk尊個角色就是撚但啦

所以咪話ghost armor先係尻王

兩個一齊打撚死哂
然後出decade destiny

隻色同皮套唔同既...
btw又可以出多次csm

神都畀人DQ

屌你12.5話

致白倉的話:想挽救收視請參考seed destiny 或amazons season 2 將主角路人化

話時話，decade之後仲會繼續出

高佬個樣

唔好復活啦

佢嘅使命已完成，因為真正主角下集出場

鬼叫你同你角色重要劇本都冇魅力

推到做主角

大家對佢既厭惡程度同ghost一樣

井上正大個氣勢同zio冇得比 zio似路人

聽預告好似又聽到個句
「我係天空寺尊。。。。」

有聲

decade以前成個傻仔咁點知d劇場版越做越型

decade頭一集比夏蜜柑攻擊
同捉佢去影相 搞到佢成個傻仔咁
之後愈做愈型

呢段變身真係型到癲

我屌你老味我扯到褲都穿埋

除左decade之外 海東可唔可以返下黎 好中意diend
除左超電王之外好似都無再出過 連真骨都係display only 你老尾存在感仲低過隔離agul

海東因愛成恨之後傲嬌

士要救夏蜜柑個隻 海東個眼神

集*

忍唔住笑咗出聲

其實腰帶隻色我麻麻地 跟返皮套會舒服好多

屌那星gaim篇戒斗戲份仲多撚過傻橙十幾倍

十年後再換色

但傻橙算係好推動到主線劇情進展
我覺得就係佢先再更加令莊吾明白要成事就要有其他人互相幫助
同埋其後祝賀佬都開始估唔到莊吾想點 所以睇到下集劇照佢去左搵班時劫者吹水

有消息指build將於12月下旬係viu播,viu同tbb開始有以前同atv鬥既味道

激情態

宜家轉左紫紅好似中左毒咁,好似邪惡版dcd

我想睇鳴瀧客串

你個死decade係邊度譯

我都唔知 google就見到呢張圖

屌想搵返套劇場版睇
但搵唔到有中文字幕

俾0左張卡士先好死,
都係唔好,你張垃圾卡要0黎都無用,快d死啦

youtube好多都冇曬 以前有中日字幕

比完卡再去未來打死逢魔zio

Red打輸，唔撚係啊嘛

係咪KRL
仲有呢張都係 打Apollo Geist時既對白

完全感覺唔到互相幫助,根本係主角比位二拉訓練自己,
我鍾意祝賀佬個解讀多d,訓練多個手下幫自己

笑到仆街

希望之後有機會客串

痴線 呢個打法同氣勢先似魔王架嘛

三日後個主角佢無交代到去向,
睇0黎留番一手比之後d編劇用,
不了了之又得,第日有咩事度唔掂劇情出番佢就得,
其實今次出現兩個主角,係橙神能力做成,
定係主角自己都有能力咁做?
如果主角自己都有能力咁做,一萬個時王同時出現都得
仲有時劫者明明玩撚曬,等又唔出手打9主角,
佢地根本幫緊主角奪取拉打力量

戰隊果part係配音佢地配唔到角色feel, 我個fd直接講佢地個關係同十二個人做group project一樣
拉打冇事係我隔離班fans好嘈，我要直屌佢地先靜

不過髮型真係好難頂

係就正

[1999]
應該係話:
莊吾第一次自己一個人打敗左另類鎧武.的確係好事
但係如果迎津之後係森林出番黎見到佢有鎧武Ride watch 就會覺得佢又更加接近成為魔王 佢兩個個關係會再差左
另一方面莊吾一路都想幫迎津出番黎森林 亦想得到佢信任
因為上次佢已經學識到無民就無王呢個道理 就算佢做到王 得唔到所有人支持都係無用

傻橙於是比多次機會莊吾 兜兜轉轉想比迎津知道就算自己真係幾想KO莊吾都好 莊吾一路都視佢係同伴所以無care過
佢再拎到第二個鎧武Ride watch就有啲回心轉意就最後咪番左歸
今後佢地兩個再一齊打其他另類騎士應該會再睇到互相幫助既表現 最終帶動莊吾有齊哂力量之餘做得到個好王

睇到有兩個個陣已經諗緊咁搞咪即係可以整一萬個zio

今集打鬥剪得唔錯

2個場景同一個拉打幾正

十年後個圈唔夠位

50年後成條腰帶都係logo

士

我睇build睇到一半有隻眼跌左隻con
最後龍兔個場戰鬥單起眼睇，眼花到我頭暈

呢張先係

很想要吧

Exaid都唔播？

要追進度

但係exaid都想佢播

呢個又係另一個經典

其實係咪想跟返佢掛住個相機隻色

阿士打柒屎王

士之後係未會繼續係時劫者度兼職賺旅費,
定係好似佢以前既基友海東咁間中出0黎抽吓水,
開一兩槍就走人

Lazer ]
「可惡的Decade！」井上正大飾演的門矢士於「假面騎士ZI-O」作為敵人登場。

來自「假面騎士Decade」，飾演門矢士／假面騎士Decade一角的井上正大決定於「假面騎士ZI-O」中友情出演。於劇中，由於莊吾拯救了明光院Geiz，因此對於未來正在變化抱有危機感的Woz，接近了Time Jacker。為了達成他們的目的，召喚了作為「摧毀所有，改變歷史的人」的士。成為莊吾的敵人的士，使用新的腰帶變身成假面騎士Decade。使用騎士卡片能夠變身(Kamen Ride)成由Kuuga到Build為止的歷代平成假面騎士，並能使用他們的必殺技。士的決勝台詞「我只是路過的假面騎士」，以及「大概明白了」這些如口頭禪般的回答也會復活。

另外，士不只在第13、14話的Ghost篇登場，第15話以後也會登場。

飾演假面騎士Ghost / 天空寺尊一角的西銘駿也會出演的「假面騎士ZI-O」第13話，將於12月2日在朝日電視台系播映。

睇怕都係二拉比人打

相機隻色唔係皮套色咩

亞蘭

死cctvb

方便睡橫巷賣玩具咋下話

up乜

好期待下集睇到尊同誠哥

快啲同步播zio好過啦 唔想睇QQ版啦

Exaid舊年已經開始買玩具,應該係舊年同tbb傾唔掂數,所以應該跳哂drive-exaid
但當時拉打播放權由龍騎開始比左tbb,係因為atv無人氣sell唔到玩具?

鎧武篇幾高質喎
上堀內既分鏡好正 應該有綫係留俾zio II
主角群都成長左，角色都立體左好多
月讀
12.5話真係cls

好難揾個配音襯返神

12 簡體
12.5

想知日本個邊對decade回歸反應係點

好期待viu會點配內海跟evol果幕

viu tv拎晒打拉同超人播？？？

twitter係咁有人搜尋 你話呢

12.5
我睇撚左啲咩

支持擁立decade做新王

viu 超人都算跟得貼架喇

而家好期待有decade既0.5話

睇親呢段都覺得blade好慘

會唔會再加多行呢

擺後面

話唔埋學Fourze咁擺哂心口

今集兩個時王同場同埋啲打鬥畫面都好好睇

戒斗出現咗兩集都係講返啲差唔多嘅嘢

佢開頭d戲屎到
由其比人點笑穴果時

佢越做越好

宜家真係好撚型

DCD定牙狼？

開頭冇咩拍戲經驗

士 等你返黎打柒哂所有rider

點笑穴就好似永夢大叫一樣咁老尷

第一套拍既戲已經係拉打
最多之前做網球王子舞台劇

仆街條友搞到我出晒戲

好正

下星期終於有意欲睇

激情態真係好勁同好型

呢條友做乜鳩喺12.5嚴重崩壞

睇完12.5見親佢都想笑

射完即用最強卡invisible走佬

invisible同build把走佬槍真係好屈機

以前睇diend 就算佢比人打到點仆街點柒都好都知一定無事 一張invisible通行無阻

Invisible仲可以連技出大招

根本decade係最強拉打

原來decade我未補齊

sic同小説未睇

電王鬼艦，戰隊x拉打皮套大戰未睇

戲份多唔多

12.5我睇左D乜野
今隻兩條友又企對面樓隔咁遠係到傾計

重大消息

dcd係15集打後都會出場

有無人覺得ZI-O嘅其中一個問題
就係感覺唔到主角同ZI-O係同一個人
每次變完身都好似唔同咗人咁
除咗同GEIZ個次真人打之外
ZI-O個戰鬥風格同主角嘅風格都唔同

連身型都差好遠

所以今集最後另一個主角去咗邊
佢係幾日後既主角，但依家個主角又冇遇到橙神同回到過去，咁即係幾日後既主角時間線變咗平行時空？

clock up invisible final attack ride

變聲先好笑

跳drive,ghost係日方決定，台灣都係一樣
唔播exaid係cctvb唔再買rider播映權

中間四個紅色心諗: 側邊個d企開少少啦，無位跑啦

12.5做乜鳩

下集Decade出場終於有應該要拍嘅嘢
Ghost 裝甲同響鬼打
一早應該要搵差唔多主題嘅嘢交流下

笑死

海東戰隊
玩食字
海東Cyan

阿士

12.5笑到仆街

海東

不如你地都係喺隔離打下氣算啦，反正靠我地四個都搞得點，無謂阻頭阻勢啦

9估最後一齊打死左another gaim 會改變左未來,傻橙,橙神,3日後zio都會消失左
所以冇講返未來zio去向

咁未來既主角喺定義上算唔算死咗

睇得多zi-o搞到自己變弱智 係咁呃自己唔洗理啲設定

下集阿士已經拎著zi-o個decade道具

尊比人無視左

爭d以為係decade篇

變左平行世界咁?
月讀話三日後zio做法好似時劫者

佢最尾出黎個下成個傻仔咁

我諗geiz同ghost，decade同zio 兩條線講

geiz講翻點解一開波有ghost watch

有無巴打仲有轉珠

儲左5百幾石係時候

下個月又有一百石 可以抽

好撚正呀屌

city war點睇

我最直接理解到既就係
「3日後zio」翻返去3日後既時間點生活落去唔係就得咩

已課

好期待出黎斗神

覺醒進化變返人間體

嘩屌你畫得咁靚

冇dcd

咁就變咗平行時空，因為兩個主角經歷既野唔同

未出晒啲圖啦 我就唔信dcd唔係鑽蛋

下個強化係zio II，兩隻錶會合返體

希望有配音

果隻decade watch理論上可以不停接上去
[轉]

鑽蛋全部識到郁就已經好正

SAO都唔識郁我諗今次拉打都唔會有

我feel到到時youtube一堆人咁玩

可唔可以駁到成條腰帶咁

btw pad合作拉打討論度，好似仲高過bandai出嘅拉打game

笨大啲game
隻city玩兩玩唔想玩了

亞視

bandai啲拉打game擺明hea尻你，無咩好討論

反正都要變身點解要戴黑超

變咗身冇耳仔點戴

我13年起一路到依家都玩緊 上次用哂自己草落既石今次會課金

Bandai啲垃圾唔好提

switch 隻拉打game好似今日出左? 完全無人講

同之前隻拉打大戰好似差唔多

倒帶黎

等睇Agito屌打Drive

FTG黎？

明知伏 有d想買

對上psp個集ftg 好記得wizard land form無解潛地屈死電腦

屌

期待下集

倒帶咁佢變身前都要有戴黑超佢先可以有得除架

咁戴黑超同變身係冇抵沖喎

上面有人話反正都要變身點解要戴黑超嘛

廢事變完身攞住 又唔想扔左佢

zio仲係悶悶地 入戲肉未呀 仲攞緊基本裝備

d錶都未拎哂

完左ghost 好似拎哂新平成

鳩屎一早有 差w(movie)

解釋下點解geiz一早有隻watch都好

會唔會拎完平成要再拎昭和

昭和 如果有 套甲應該無野睇

不了 要真大結局劇場版用

下集就出強化item
應該14/15集就變雙錶帶form
不過WFC, 大家都只係想睇dcd打柒zi-o

之後未又係zio打7 dcd 唔會喧賓奪主架

True

會 zio變路人真唔該

東映識做就出dcd新強化FORM,包大賣

呢套野叫時王 dcd只係配角
發覺好多人好唔鐘意時王
我個人就無乜野

新平成20張神主牌form

Geiz

Zio

係人設太無里頭又冇乜抱負啫
你睇歷代拉打有邊個主角目標係咁中二病

套zio變咗destiny就好笑
上代主角變主角

差drive 無故事

kabuto?

正路冇可能輸
Dcd變kabuto再clock up你點打

天道雖然都好中二
但起碼人地做出嚟人地係好撚型
而且從小每日鍛煉自己，養精蓄銳
唔係得把口
雖然明知zi-o始終係主角
但喺主角霸氣方面佢真係同kabuto, dcd呢啲冇得比，呢點希望佢之後會改

呢啲真係冇野好討論
拉打戰力同智商一向跟劇情改變
設定從來唔係重點

zio都可以用faiz或drive既能力鬥下既

而家既zi-o未用到accel form既能力

係 見到主角瘦到撚咁無長處懶返學 淨係日日鳩嗌要成為王 被人感覺佢堅負唔到時王既力量咁 就算以前真司鳩鳩下 但你都睇到佢有決心要保護人同埋阻止拉打內鬥

唔打柒dcd點賣玩具
一陣d錶冇人買點算

Zio 新平成仲差drive既故事單元未有呀

好簡單
轉賣卡片就得啦
有名你叫環保企業

Desutora強度會唔會set得太高，好似下集會搶埋victory striker 同siren striker

卡就一直都有賣架啦
不過好奇dcd driver會唔會出過個新

我講緊出新嘅dcd卡片
跟手出埋新driver
仲唔賺死笨大

好似良太郎咁
變完身無俾異魔神上身
一樣都係好弱氣
但Zi-o就唔同咗人咁

良太郎弱但唔會做啲智障野，
一日到黑話要做王，書都唔讀
見人好打啲就話要收人做手下(第一集個空手道？柔道佬)

屌 九連者劇場版已經唔好睇 粵語配音又1999 識廣東話都唔撚明 個配音又跟返lucky個表情棒讀返lucky 料理大師又講錯料理之星 新映趕客咩 咁搞法想支持香港粵語配音都難啦

上一隻會玩嘅拉打game已經係riderbout
玩到佢出legend卡就冇玩

原來把劍同DECADE新K-Touch一樣有哂LOGO

乜zio真係咁差咩?
我覺得zio唔係嗰種又型又有霸氣嘅王 而係屬於運籌帷幄 好有手段嘅王 由wizard篇已經開始有描寫呢一點

係佢個目標set得太大太遠
睇咗十幾集都係好被動咁搵怪打
可以話時劫者唔做野佢就冇行動
睇唔到佢有邊樣行動係實踐自己做王目標

仲係得把口

可能因為頭十幾集主要sell玩具同舊人回歸 主線未有明顯推進 我諗要decade後先入主線

快d比d角色成長啦

但冇怪打 想幪面超人有咩做

佢目標係做王啊
起碼都好似黎斗咁籌備一下
同埋又話要搵多啲人幫手先成事
到依家都仲係原班人馬，
decade反而一開始都有kuuga支援
冇推進過劇情

佢有搵人幫手wo
之前咪有人幫佢 之後佢咪話請佢做皇家護衛
不過d人當佢on9咁解

佢咪有搵geiz幫佢

exaid篇個打機毒撚去左邊

又係做咩電子大臣個d

初頭以為係精精貝貝 光頭和尚個類配角

諗起今集望主角都仲係殺父仇人個樣就好笑

仲有第1集個柔道定空手道部主將

所以我冇玩過

用舊人重拍一次decade先係最好

屌你地個個嗰陣日日屌deca柒
今日係咁J deca
Btw deca返嚟喇

Switch果隻拉打game居然賣到四舊水

咁decade神主牌都係柒
正大d戲以前都好屎屎
點知之後d拉打
一個橙隊落個頭度
正大宜家好戲左

十年後啲人同樣會鍾意返zio 用十年後既正大同而家既時王比

做得好就讚做得柒就屌嫁啦

唔些神主牌嫁
個期好多人話佢咩barcode頭
又前平成拉打唔公平nerf佢地之類

好多人啱啱出道都柒㗎啦 當年正大咪又比人笑演技 拎磨練咗十年同啱啱出道比

所以時王十年後

宜家笑完他日成材

唔急玩啦等跌價先

好慘 細路仔冇得睇drive exaid

有中文名
Viutv 應該唔會亂改名

幪面超人標

創騎

中文音效配音

屌你創騎

當年拉打變武器
真係不能接受

兔仔！坦克！

完美配合！

最佳配搭!

你準備好未？

災難 ！安！

鋼鐵嘅月面空翻! 兔仔坦克!

英文唔識聽咩

viutv超人都配埋音效

Build套電影好睇
咁多人一直比blood族撚緊
可惜evolto冇同個boss打返場
擋左招就走人 屌

一邊！
另一邊！
全部邊！

諗起好似早一個星期有個youtube channel配exaid 廣東話音效
聽到勁尷尬 不過佢好似係特登配到咁尷尬

Build 幪面超人創騎
CrossZ 幪面超人龍騎

crossZ係交騎呀

交騎

擔心中配

Moe呀

10年後又老左
驚唔驚

失控開關! 黑色危機! 大鍋~!

大鍋

大鑊

痴線流氓

起身燃燒啦!交騎~

眼鏡蛇！眼鏡蛇！進化眼鏡蛇！
龍！龍！進化龍！
兔仔！兔仔！進化兔仔！
黑洞！黑洞！黑洞！革命！

Hi 大家的偶像 咪碳呀
唔該你吖

漏左 哈哈哈哈哈哈

我估唔會講， 求求其其帶過就算

反而好想佢之後做埋舊平成篇，龍騎果d可以回歸下

lazer,

幪面超人被騎

被騎

點解一定係咩騎咩騎, 由幾時開始

我既岩漿要爆出黎喇

月騎開始

EX-AID=幪面超人寬騎

BUILD MOVIE隻野好型
希望出SHF

寬騎同被騎

Lazer

5年D人係森林都唔死

食咗其中幾個團員嚟填飽個肚

但decade譯做帝騎的確啱音又霸氣

諗係某一季cw 台既閃電俠

Flash 創造左另一個分身出黎幫手打敵人

分身一樣有自己意識

點知打完敵人就冇理到個分身 trap 左佢係speed force

跟住出返黎報仇

會唔會逢魔 zio 既出身就係 *三日後主角

主角有泰蜜煎

最記得警騎同特警騎

下集預告好似見到阿極陀同響鬼
Bwt:月讀

最記得既係帝騎把長劍！

以前亞極陀，基洛史，鐵兵，海瑤，妖翠呢d譯得幾好

DCD 劇場版

好似有玩具情報話geiz嘅time魔神會配diend錶一齊出

都係decade嚟

diend獵騎

咁多位大神幫幫忙
話說小弟睇decade既時候仲係一名中學雞
見到佢部blackbird fly 好靚 但當時無錢買
而家出左黎做野 有dd經濟能力
想一圓中學時期既心願
有無巴打知邊度有得買返呢部機

利申 筆直3k

我都係唔買了

嘩吊，手遊級
同宣傳片差咁遠

我都係唔買lu

嗰陣仲諗咗好耐究竟W,OOO,Fourze可以叫做咩騎,點知睡橫行連諗都費事除咗警騎同特警騎之外

我琴日買完 一玩就知伏撚咗

bamdie 驚世界級伏

想當年climax hero好玩好多

鐘意rider generation啲q板拉打多啲

以前用nds玩

嗰陣簡簡單單己經好好玩
三十幾隻淨係試哂啲技都夠我玩幾個鐘

感謝

個場細撚到

抄gvg都應該有d cover位呱

完全空地就算 浪費左個background

無雙好似好過呢隻

正正經經出番FTG好冇

呢隻睇住d 大技rider kick打空氣 好撚老尷

decade

decade出唔出返腰帶玩具

應該好難
部野當年好似限量
搵唔搵到二手都係問題

要同外型嘅
誠品有

乜誠品有得買同款機
搵日去睇睇

同外型咋 自己砌個隻

始終都係想買返第一水decade版多d
第二水送菲林筒同機帶 但貴

世界既破壞者

傻橙係體能王黎喎,邊有得玩呀井上

之前ps3 ps4拉打無雙我覺得都唔錯，起碼可以變唔同型態任打

呢隻vs 變form淨係出得一招，就變番原本

新平成嘅神主牌

Zio入面有機會見到神主牌模式
然後出齊所有final form cap水

佐野岳玩完之後解釋自己擅長爬樹

一陣入場睇劇場片

ghost 開始係fan made 聲

背面好似仲未有牌

Hyper kabuto當hyper muteki

唔會撞名架囉
w -> extreme
ooo -> putotyra
fourze -> cosmic
wizard -> infinity
gaim -> kiwami
drive -> tridron
ghost -> mugen
exaid -> muteki
build -> genius

係出就應該係咁

我有blackbird fly既黑色
無咩用過

不過佢用hyper當exaid

係k島見到阿士個訪問

Q:「大致上懂了」
「會有點癢哦」
「去你的DECADE」
你比較喜歡哪個士的經典名言呢？
A:去你的DECADE根本不是士的台詞吧！

Q:這次能夠使用平成二期的騎士力量了，請問你個人最想變哪個平成二期的騎士使用力量呢？
A:變成EXAID的Mukteki騎士之後用Illusion分身然後用Invisible就能隱身讓人看不到，最後用Clock UP超加速。

會唔會太屈機

諗起戒斗d運動神經好差

佐野岳踢一下波都順手做到個後空翻

新平成堆名

KRL 12

一早拎枝密林出黎仲怕咩硬唔硬，上次打冰佬又係咁
個強化form 未正式打死1個幹部就已經要輸
上2年一出鯨魚同Orion都冇咁快就輸

啲名好撚柒

時騎
遊騎/醫騎
組騎/幣騎

馳騎

開左game field 本身exaid都可以不停食硬幣做呢個combo 又高速化 又分身 又透明

本身無敵模式係game area已經係完全無敵喎。仲要有save唔驚reset。仲使唔使高速化分身透明咁多此一舉

玩外掛都會玩下花式啦 咩多此一舉

嗯。唔玩下花式就冇戲劇性了

你提醒佐我呢套係特攝，要chok下，玩下花款，擺下型爆pose先吸引到觀眾睇

點解DCD個腰帶變左色?

課金

其實部BBF係咪停產左
以前d人話log on有 但e+好似唔覺有
Btw 如果唔係追DCD色 印象中應該唔洗3k 好似1k左右

唔追DCD色，當年log on都接近900蚊一部.

（當年買左兩隻色係屋企儲 ）

個頭柒到

好羨慕 到我出黎做野果時已經搵唔到

果陣帶佢出街，d細路隻眼發曬光咁望住我

橙神真係好撚勁 上天係公平 佢矮

用返ps2果隻climax hero做都收貨過呢隻啦

嗰陣係 LOG-ON 買，好似係千二左右
一路好想買第二水（就係為咗條皮帶同菲林套）
有冇用部機影相

已射thx

有啊
曬果陣仲專登叫番曬相鋪幫我曬菲林邊出黎

濕哂

我以為部機會影到好似士咁
張張走晒光

你地覺得會唔會搵得齊以前d主角翻黎拍

唔會

dcd幾時由地底泥變左上神枱

啱啱出個陣未睇

由zi-o出現開始

第一次睇已經係我心目中既神台
因為佢我先睇返拉打

好正
可惜宜家搵唔返
聽日去誠品睇下有冇可以砌個款

佢個TV結局真係好震撼
前半集仲同班拉打做fd
然後用一分鐘時間同主角講你要做世界破壞者
然後show第一集全軍覆沒嗰幕直接劇終
未見過啲咁痴撚線嘅埋尾，真係好震撼

到電影都係唔知做乜鳩，成班拉打一齊跳起踢一個人，仲要條友已經郁唔到都仲圍毆，搞到成條笑片咁

呢點駁唔到
但變做其他拉打既設定搞到我出哂水
如果重製decade就好..

論故事性
Decade真係睇到又r頭又嬲嬲地

講設定係正，所以decade回歸咪多人like,因為係鍾意佢個角色唔係劇情
天道都好多人想佢回歸，其實都係咁

砌果款淘寶or旋轉搵啦 慳時間搵

其實大家都係恨鐵不成鋼
大家都鍾意佢setting同世界觀，係個劇本搞到成套劇爛晒

原本個黑歷史結局應該救到套劇

跟本就唔好睇，最正就係出返rx同 black
但又要分咗佢係兩個唔同光太郎
當年另一邊海賊戰隊就好睇

真係好想知真正個結局
兩個亞視，小野寺黑化，kivara打dcd

好多年前睇過文字版
好似係由井上講出黎

之前睇過一個係咁

特別提醒，此乃黑歷史，看看就好，勿較真，一切還是以官方為主。
*********************************************************************
關於假面騎士 dcd 的黑歷史，涉及很廣。
首先，在第一集騎士大戰時我們可以看出，眾騎士全體出動討伐 dcd，但是值得關
注的是，只有 dcd 一個人就引得全騎士出動，為什麼？
恐怕不僅僅只因為他是大修卡的老大。
有件事我們要弄清楚，那就是 dcd 的腰帶，關於他的腰帶有兩種解釋。
大修卡為了對付騎士，潛心研究各個騎士的力量並造出了超越騎士力量的腰帶，
diend，這是個擁有騎士的力量，並超越騎士的東西，但是很不幸，海東大樹偷走了
它。
而在 diend 被偷走之後，大修卡繼續了他們的研究，dcd 誕生了。
在 dcd 誕生之後，士當之無愧是使用者，但是其實 dcd 的腰帶存在漏洞，騎士的力
量在使用後需要很大的冷卻時間，或者說，無限接近於一次性。
為了彌補這個漏洞，大修卡的科學家們想到一個辦法，那就是用真正的騎士來補充
dcd 的力量，於是，山寨騎士誕生了。
這些騎士是以大修卡所收集的騎士力量而成，並散佈在各個世界。當這些山寨騎士
逐漸強大，那麼士就會以 dcd 的身份去吸收他們的力量，當然，不會去破壞，因為
這是大修卡的財產。
但是，由於 dcd 的漏洞，在士前往各個世界的途中引發了混亂，引得正騎士的關注，
於是，在騎士大戰的世界，全騎士為了阻止 dcd 開始對 dcd 實行討伐。
但是 dcd 太過強大，導致全騎士落敗，但是 dcd 同樣付出了慘重的代價，dcd 腰帶
受損，並因此引發時空錯位，使得士穿越到了夏海的世界，並失去了記憶，而腰帶
也不知所蹤。

自 少左兩段
正因如此，正騎士們覺得這是個機會，於是他們派出了距離夏海世界最近的 kiva 去
找到了士，並曲解士的記憶，讓 dcd 踏上毀滅山寨騎士的道路，因為這樣，dcd 就
不會獲得騎士的力量，大修卡也會損失慘重。
其實，在第一話中夏海世界的毀滅是大修卡得知士在這個世界時為了找到他們的王
才進攻的，正騎士們就是利用了這點，而夏海也找到了 dcd 的腰帶一切似乎合情合
理。
鳴龍，總所周知他是大修卡的幹部，但是為什麼他一直追隨 dcd 在各個世界並宣揚
dcd 是世界的破壞者呢？因為大修卡也知道了正騎士們的目的，所以他們採取了措
施。
一，鳴龍宣揚 dcd 是破壞者只有一個目的，使得山寨騎士對 dcd 防範，因為這是大
修卡的財產，不能破壞，另一個目的就是保護他們的王。然而士做的一切超出了正
騎士們的預料。士並沒有摧毀山寨騎士，而且拯救了山寨騎士，並因此完善了 dcd
的力量。
在這裏，有一個值得說的世界，那就是底片世界，這裏是由黑暗騎士管理怪物的世
界，那麼很明顯，這是大修卡統治的世界，而這個世界的寶物，自然是大修卡的科
學家為 dcd 研製的，所以音也一直說 dcd 會繼承這個世界的寶物，而並沒有其他目
的，在 dcd 獲得新的力量後，他只是獨自離開。
dcd 的事與願違並逐漸強大終於因此正騎士的不滿，所以，他們運用自己的力量開
始使山寨騎士的世界融合，引得山寨騎士混亂，並成功利用了阿波羅，將其嫁禍。
而士也因此認為阿波羅就是罪魁禍首，將其消滅，於是，正騎士終於按耐不住，運
用自己的力量將所有山寨騎士暫時性毀滅。並趁此機會消滅大修卡的武器，dcd。
還記得 TV 最後海東對士的那一槍嗎，故事到此戛然而止，其實，是海東和士一起
在正騎士裏殺出重圍。而後，海東告訴了士所有的真相，此時心地善良的士認為，
自己要阻止大修卡以彌補自己的過錯，所以，屠殺山寨騎士的歷程開始。為了阻止
這一切，鳴龍甚至給予了夏海騎士的力量。雖然夏海殺死了士，但是鳴龍沒有想到
的是 dcd 的力量太過強大，在宿主毀滅之後竟也能將其復活。
山寨騎士為了自保開始追殺 dcd，但是他們又豈是 dcd 的對手，在山寨騎士全滅之
後，dcd 開始對戰超級修卡，覺得 dcd 已經不在危險的正騎士們也在此時出現協助
dcd。
最後，它們打敗了修卡，但是其實真正無辜的還是那群獲得山寨騎士力量的年輕人
們。他們懷著滿腔熱血的去保護所愛之人，到頭來卻只是被人利用的工具...
*********************************************************************
資料來源：诸神の领袖

呢個好似係推理
我記得有一個版本係出自井上把口

好似係舊登有個巴打唔知點識左井上正大
好似睇過個個post

我終於記得喇
個位巴打拍咗關公大戰外星人跟住係日本攞獎
結果識咗井上

講黎聽下

我記得井上黎香港條友帶咗佢去山頂行

我大既記得個位巴打重拍咗關公個條片
擺咗上youtube跟住條片紅咗
結果被日本邀請過去攞獎
仲要特登開個新獎俾佢
井上好似係當年啲嘉賓
咁個位巴打係拉打fans
結果就識咗佢
我仲記得之後井上黎香港有特登搵個位巴打做導遊

GVA個導演呀嘛
仲記得佢好耐之前仲想同香港果個拉打page合作拍同人版Decade補完，條trailer勁撚正
可惜最後應該係版權問題搞唔成

補返link，超高質

有冇舊登link想知

而家睇睇下先覺原來decade個樣都幾似spiderman

評價0黎講,用龍珠做比喻既話,
我覺得dcd似龍珠gt,
zi-o似龍珠超
以前成日屌gt,點知龍珠超仲衰,
開始欣賞番gt既優點,
另外商業上dcd真係成功,
佢係咁crossover連南光太郎都有埋,當年真係幾吸引
當年真係吸引到世界各地既新人睇拉打,或者無再睇既舊人睇返拉打

題外話,我decade最鍾意個集,反而係佢基友海東同電王既劇場版

老實講 我想睇造型型少少正常少少既拉打都咁難

Btw 接受到fourze 接受唔到EXID

第一集開場100%震撼過呢套

老老柒柒 我第一套上網追都係DCD

之前都係靠TVB

屌我都記得呢單嘢

成件事好夢幻
佢地18年6月先見完黎

真係keep到聯絡做到朋友 唔係影張相吹兩句算
不過對好多人黎講影張相吹兩句已經好好

痴撚線拎龍珠來比

gt唔係正傳
龍珠超都有好睇既地方同設計
黑悟空同極意悟空都唔錯

zio得d垃圾比人睇
ghost都贏佢啦講真，洗閪拎decade來比

竟然仲有聯絡
仲以為已經無左回事

原來有井上版decade story

我係話評價0黎講有相似,
兩者都係係咁比人踩到最後有人講番d好說話,
無話完全相似,
再者時王都未完,我諗點都唔會爛尾掛,
到最後學龍珠超咁擺曬d經費係某d集數到,例如結局撚靚佢,
咁咪得
另外正傳同唔正傳同好唔好睇無關係,諗番起dcd比人屌假拉打

之前去睇香港大師,完場製作組謝完票之後我去問梁導next decade幾時出街,話好多網友仲期待緊咁
佢就話呢個其實係佢同成班crew嘅一個大遺憾嚟,因為拍攝中段負責decade嘅演員受咗重傷,唔係短時間可以康復到,但係演員本人好想再繼續拍,而劇組又想可以keep到原班人馬完成全條片,所以最後決定將呢個project無限期擱置

冇記錯有個版本話電視最後預告有兩個士係因為大修卡創造山寨世界嗰陣創造埋個山寨士出黎

唔係版權問題？
咁都叫做仲有個希望
不過等左成十年都冇
睇嚟填得返個坑既機會都唔大

我好似睇過一個版本話鳴嚨就係n年復嘅士黎

Tv版果個士係山寨
廢案電視激情態果個士先係真正
我睇果個版本係咁

邊到睇到關公巴打d update

個post最底囉

冇追到最尾個頁

以為已經冇推po

個啲唔係全部都係decade做得太柒，好多大陸仔出個啲ff文黎嫁咩？ 會川走左根本就冇左大綱，白倉死都要加昭和入去，士係大修卡一定係之後追加設定黎

又係白倉

抽抽抽

佳亞 超時空決戰?

神type

屌冇decade

平平地一百多少少買左隻舊版shf decade玩玩

我想抽蛋角有佢咋

應該下彈有

下陣你指下次合作 ？

yes

惡魔type

W果張咁靚

隻game捱唔捱到下次合作呢

依家仲長期喺日本app store 免費榜高位喎

唔會關版權事啦,如果唔係出面啲cosplay片應該俾人禁咗好耐

最近睇返DCD個設定
有冇人可以解釋返個結局係點
利申:個陣追EXAID一半停左 而加睇返又真係幾好睇 所以追返BUILD同Z-IO

如果重新拍多次decade就好
其他拉打主角回歸唔到既話配角都好
第一集明明咁吸引

be the one當笑片睇都ok
劇情就真係一般
見到佢好努努力咁填返之前既一啲伏筆
但66分鐘做到既野真係好有限
同埋個topic又係賣gay同love &peace
不過blood同兔龍form皮套好正
點解tv個金兔銀龍可以咁柒

明明果個先似最終form 不過又要女皇力量又要天才樽又要金兔銀龍樽，都係只此一次

女皇存在感弱到
印象中最後一次做野係美空比人變smash嗰集

今次終於係真

屌你老母，又搶錢。
拎去啦仆街

補圖

咁先似20週年慶祝

乜鬼野armor time

跟住出新driver嘅csm
諗起都發

連zio都變到
咁佢嘅存在價值係咩

真主角歸位

Bandai 今次fat fat
改少少又賣
銷量肯定又唔錯

今年做得最啱嘅決定

Shf dc csm 仲有其他週邊
屈機

冇新平成既final form ride

dcd

佢哋係zi-o入面已經唔存在 應該冇得玩FFR

如果平成forever士有份回歸
咁就大機會

好似係流野

唔撚係掛

呢D正常係咪會有bandai logo

冇睇錯既話正常DX版拉打名應該係片假名先岩而唔係英文
英文既通常係CSM版

BTW唔理真定假冇左FFR就冇乜買既意慾

講真 就算而家係流料圖

decade新腰帶都出硬
唔係改黎做咩

就算之前都會出d唔太關事既TV週邊

今日先出左20th版

咁佢都可以即刻出新版㗎.. 20th版純粹係dx復刻 兩樣嘢係冇衝突

未必係真，之前玩具情報圖好似無新嘅dcd腰帶

btw如果真係出，證明連東映同bandai都知zi-o差，急住出dcd救命

希望係真

依家開訂有機會降低20th個條既銷量

就算出都係pb限定
呢d通常訂單圖無，因為本身無預呢樣野
例如冰雪拳套，Doctor mighty xx

不過我覺得出既成數都高，有人氣又易改
只係可能等呢兩集或者劇場版上畫先公佈都唔奇

有依d圖都似係魂shop野